《刑事事宜相互法律協助條例》個修訂同《逃犯條例》一樣大鑊 甚至更貼身

2019 年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》

13. 我們的主要建議如下:《刑事事宜相互法律協助條例》(f) 取消條例中適用範圍的地理限制;

依家個版本

相互法律協助的安排 (arrangements for mutual legal assistance)指 ——(a)適用於 ——(i)香港政府與香港以外地方的政府(中央人民政府或中華人民共和國的任何其他部分的政府除外)的安排；或(ii)香港與香港以外地方(中華人民共和國的任何其他部分除外)的安排；及 (由1999年第71號第3條修訂)向香港提出的強制執行外地沒收令的請求(1)凡香港以外某地方向律政司司長提出請求為以下事宜作出安排 ——(a)強制執行外地沒收令；或(b)如外地沒收令可能在該地方已提起或將會提起的法律程序中作出，限制處理任何可能屬該命令的強制執行對象的財產或限制處理任何可能用作繳付該命令所須付的款項的財產，則律政司司長可就該項請求根據附表2的條文代該地方行事。(2)除非證明情況相反，否則根據第(1)款提出的請求，須當作構成律政司司長在根據第28條在原訟法庭進行的任何法律程序中代香港以外有關地方行事或根據附表2的條文代該地方行事的權力依據。 (由1998年第25號第2條修訂)

「犯罪所得」直接充公

連間屋充公補血

邊個話普通人好哋哋點會被中國搞
同佢講所有人啲香港資產中國喺修訂後都有權用「犯罪所得」去充公

如果我係有啲錢都即刻走資移民
支共或成最大贏家啦

令我諗起招death pact

香港人準備自己啲資產被用去救國打貿易戰啦

推

好人好姐緊攪鳩你

有食唔食 罪大惡極